IU終於翻唱Oh My Girl首Dolphin！！風格超襯

👌

g

想睇合唱..

喘撚哂氣 高潮 ?

我睇到高潮